今晚好似變返個幾月前咁 小小勝一場失晒方向咁

送頭

既然知朝早係大春袋
圍狗屋意義係邊?連鳩毛都不如
損兵折將 同個幾兩個月前一樣發洩

岩岩同同老豆睇緊RTHK LIVE
佢問LIVE班細路係到做乜
人地太子狗屋先兩條友企係個台到
你地成班傻仔擺晒傘陣 磚又掉唔到過去 連個路障都冇
我都唔知點答老豆

[和你勇文宣升級！]
解鎖新職業 — 郵差叔叔，速遞員！

唔好意思，手足，借個位，認同請幫推
好嬲好嬲好嬲，但文宣更要更快更有效做好，要拉攏最多人過黎同對方憾過，我地從來都唔係暴徒

11.14 曙光行動 繼續三罷

推

以為好似尋日咁 啲狗去晒中大
所以直擊佢地春袋

推
好多時少少野就失晒理智

推呀

琴日各區狗屋少左狗先有優勢
今日D狗 無論哨站定點都報左各區狗屋重左防
真心唔明夜晚出動意義何在
同幾個月前一樣日日送頭有咩分別

去狗屋，等於去敵人既溫泉咁，最高攻高防既地方一係你就推爆，一係你就引蛇出洞偷爆。仲話成班打開online

岩岩睇撚住太子兩隻狗係上面得閒無事舉下槍
下面班手足擺左個傘陣係到等 真係唔知做乜
幾個月黎既經驗都話左比大家知就咁圍狗屋根本冇意思

係難聽
不過係真話

勝? 邊撚度勝? 又死一個人呀

早睡早起！

大家真係冷靜些少,
望住太子人少過狗仲擺傘陣, 同自殺送頭無分別.

同埋而家都阻唔到人返工la.

贏你老母 死左人 又頭中彈 邊到贏阿

講緊琴日榮大逆風都守住左哩場小小勝

Fact check呢個大原則消失咗

夜晚本來就不利 同埋不嬲唔打陣地戰
唉 中文打得係因為地型同物資
比左錯覺好多人到到都可以咁打
回歸返朝早快閃啦 大家早D休息

Fact check 同埋集中焦點

現場手足 tg手足幫手叫佢地返去休息下聽朝再玩

咁得閒不如去搞狗屋同狗宿D車啦

唔好再叫香港人！反抗！

Aggar，根本本大利小

今天是失敗的一天

除非有咩突發野，否則以後夜晚8點就返歸訓
講到明，黎明行動，唔係深夜行動

too young

尋日中大個一戰搞到膽大左

push

老實講 我感覺呢班唔係真勇武 係成班小朋友圍威圍出黎玩

睇live

今晚多一個人出去 朝早就好大機會少一個出黎錫春袋

每次行動升級都會有要檢討既地方

Be water

yes!

係屋企唔得?
當局者迷

春袋之時間：收市之前
太子 天水圍真係小心開花

唔明點解今日突然變返傘陣守地mode
元朗又係

push
明明大家都突破左 可以朝早抗爭
點解無啦啦要去返夜晚打交 去到而家元朗都仲打緊

Push

屌你 見你過好多次 死五毛

推
根本無意思 吃力不討好
唔好割 但實情夜晚你封成晚佢地都零損失
反而令到手足朝早唔夠精神力氣 甚至有手足被捕危險

你又知聽日無人？

個意義就係依家同埋香港人攬炒,一係就加入,一係就等我地俾人拉哂,唔俾你地繼續做free rider,唔洗再諗外判革命,bye

曱甴屋只宜突襲
btw,手足萬事小心

好擔心太子手足俾狗係後面突襲

朝早行動
夜晚商討策略、佔領區要點持續
狗屋、狗宿要因時制宜

要有戰略意義，反正都返唔到轉頭，點解唔拎軍火

幾十個人可以話白白消耗緊體力 你估個個鐵人?

不過唔好失方向

講得有道理
其實夜晚打對我方真係好不利
冇街坊冇車走冇鋪頭避

求下大家
日出行動 入夜收隊
快閃幾分鐘 切勿戀戰

利申 非五毛阻膠
純粹覺得快閃有效率
同埋太多手足被捕

要圍就好似天水圍咁 燒鳩完就走

大家千祈聽日一定唔好搞馬鐵同西鐵啊

而家有人死左呀!!!!!!

MK PE做咩對伐戰左？

總之, 狗一攻中大我地先做野, 唔係就變左無意思

推！朝早先係春袋

變返朝早行動會好d
琴日夜晚行動係為左響應中大
但依家中大暫時停左
應該討論下個大方向係點
夜晚陣地戰圍狗屋真係好無着數

我都唔識答老豆

認同

今日我哋冇咗個手足 又有好多手足受傷被捕
唔可以咁快鬆懈

冇錯，圍狗屋等人以逸待勞唔係撚狗，係on9

重有一點 你朝早搞佢佢都唔係咁易出TG 一射就阻交通
夜晚搞佢真係亂9咁射都得

拉，分化post，你老豆關我撚事？

有d的確好新手 但無計 咁多前線已經出唔到 好多都係被逼出 你見越黎越多人屌冷氣軍師就知 記得6月個陣 晚飯時間 就已經瘋狂開post 叫大家走啦 散啦 再對比下而家..

圍狗屋個幾月前已經大有共識係冇意思既行為
分乜化?

係，太子唔知做乜，陣地已經差，仲要圍狗屋
想打就自己組團麻包袋，又火魔唔到又唔走

pish

咁撚醒 唔去現場指揮 ？ 係屋企開冷氣睇電視？

大家be water

跪求大家，國際線都要打得好，內線同國際線都要同步做，話番世界知中共同港共要屠殺香港人！

唔好揸住把遮就諗住遮陣守⋯⋯
求你地⋯⋯

早啲訓朝早做嘢啦喂

去現在叫佢地掉磚?
D磚連水馬都過唔到

今晚既太子同元朗真係唔知做咩事....

早睡早起

個個都屋企睇live
咁想指揮直出太子同手足講啦，咩都係小朋友唔係勇武，咁係屋企睇得把口係咩人

1個拎咪1個拎槍 兩個就守住成千人

保持冷靜 但唔好忘記黑警做既事
持久戰阿 唔係end game

求下你地唔好再深夜送頭啦 乖 開花只限日頭開

深夜打狗屋風險太大,冇乜效率

幫我答老豆未?

有時真係要做散水撚，元朗旺角又無咗4個手足

其實去到夜晚如果冇咩特別，即係唔似尋日咁狂攻中大嘅話，係咪可以考慮第二日先繼續? 不過尊重大家嘅決定同諗法

終於有人講
諗緊今晚行動個意義喺邊，
我知大家好嬲但真係唔好俾仇恨支配
唔係叫大家日日做和理非，但個行動無必要就真係唔好做啦
唔想再見到手足因為咁比狗咬

要保持警覺

由期中大個班輕鬆撚

推
驚呢兩日手足因為中大而allin哂
持久戰先係有利

我只會問點解法師招技咁低傷 得個一點火 係咪mp唔夠

戰略意義上rb彌敦道有無幫助行動？
有無幫到分散注意等其他位rb無咁快被清？
你地覺得而家守住rb易d
定朝早話就話出 但唔知點聚集一班人 再係彌敦道起rb易？

水炮車都出埋我都覺得風險實高 但絕對專重前線決定

浪費黑狗體力，答唔答到你?
跟本而家24個鍾都有人同你玩，有咩有無意義

廿四小時撚狗

你做狗嘅你會唔會攰？

太子嘅手足鬥志旺盛

預咗送頭都咁多人出去

真係好勁

啱，唔好久圍，be water

岩阿，所以天水圍真係好失敗，送頭送到報案室都無埋
今晚又係，燒著大sir d車送頭

人哋打生打生仲咁講人
不割
可接受，不完美，需改善

入面唔知 但出面得兩個係露台

佢地都唔撚彩你 由你係度消耗

死左人 小勝？

真 狗屋唔係圍 係強攻然後走

咁咪正正係推爆

推 狗屋一係屠狗一係火魔 圍乜撚野

要學天水圍啲手足瘋狂幫佢取暖先啱

前幾個月先講完
唔好圍狗屋 唔好遮陣留守 但永遠都會出事

人地會換更

agger

除非狗集中打一個點,否則應早走

太子究竟做緊乜

狗屋無咩用，癱經係首要任務

砌磚做RD真係on9，曬時間兩下TG就無曬人啦，一係人地包抄後面又得

以後9點後勇武唔做野

警方應該調整咗戰術架啦
大家唔好輕敵

狗宿先係春袋

大家真係唔好賠了夫人又折兵，要集中搞聽朝

我屌你老母啦 冷氣軍師定五毛

你條仆街仲要係到散播負面能量
人哋打生打死 你估唔撚危險架 你唔撚係以為前線好似你咁係屋企可以睇到好多資訊啊？
你唔撚落去提佢？

點撚樣都好啊 唔割
可接受，不完美，需改善

唔撚好推po啊

Keep going

圍真係冇問題 燒埋佢唔該
我講燒嘢食

唔割唔代表唔檢討

有贏過咩？兩大只係守得到但一樣有人比人拉左

發前打陣地係想拖狗時間 因為快閃佢地好快就走人

有機會理都唔理

陣地戰風險太高 付出同收益不成比例

我提出哩個講法就係唔想佢地出事 屌你老母

鑽緊地呀ching
唔係冇野做

中大有眼睇
地利位置幾好都無用
食煙都食撚死你
因為武力唔係對等
BE WATER
快閃先係原意
唔好陣地
唔好燒完RB企係到眼望望
城市巷戰四通八達
人地衝RB落車就咬幾件好唔抵

唔知負評d人諗咩⋯之前咪講好過好多次唔圍狗屋唔僵持咯

雖然語氣麻麻
但係擔心自己手足咋